支持中國搞匯會，匯豐旗下還有恒生。

老虎蒼蠅一起打。
香港有中銀就夠